Facebook有on9台灣人因為隻狗屙尿 打到隻狗嘔血毁容

屌佢老母 滅絕人性
入嚟推po report 個po同page

食屎啦變態殺狗狂魔

佢個Facebok:

吃屎喇仆街

有人性嘅就去report佢!!!!

食

屎

喇

屌你老母加慎入啦

我係覺得大家係比視覺主導
所以先直接po出嚟
可唔可以幫手report？

Report左

假野 下面有人po左係外國有隻同類既狗比大狗哎到咁

但個page都好變態

假膠page

一睇就知膠page嚟，佢響度串緊唔知邊個，好可能係一個叫「王爸爸」嘅人